又一藍尸高调日方晒曬BNO 请各路大帥協助檢舉！

Push

仲有埋no.

大家咪推

有埋號碼

屌你老母 用繁體字唔撚得嘅
點解要為左遷就其他人放棄自己一直以黎用緊嘅文字

點 解

親

淨係遮咗個名唔遮number

有number, report 方便哂。

黎共享大灣區榮耀啦漢奸

係囉唔好推

吓可以推咖？

申請BNO咁唔愛國！！出賣祖國定必舉報！！

push

藍屍又贏

有埋no
正一傻閪

其實我都覺得依啲玩笑一啲都唔好笑

你個名